有朋友28歲，月入50k，佢成日以為自己好勁

大家點睇，睇見佢就唔開胃，但佢算唔算叻？

你搵幾多先

啱啱掹車邊有連登仔既level，算係咁喇

睇你將佢同邊個比
係咪你自卑感發大先覺得唔開胃

28歲先得嗰50k好意思講出口

政府班高層月薪都好高，你覺得佢地叻唔叻

點解搵幾多錢會同叻掛勾？

你覺得佢勁過你所以你先會覺得佢以為自己好勁

如果你搵60k你會覺得好平常

你係咪搵得少過人先

得一個人有回應佢，咁即係佢叻唔叻？

唔同工作冇得比

你揾幾多先？

即係少好多啦

搵15k

佢勁唔勁就唔知，但我知你廢囉

比多少少資料啦~~

Ive fg 50k la ching

勁過你咁囉

由得佢自high，但你都要反省下點解搵唔到50k

除非佢要溝好有錢既女， 如果唔係，佢有能力溝到香港9成既女

即係50k就好叻？

你朋友即是

其實好明白.讀書時緊有一兩個讀書孜好咩都唔叻.
最後靠際遇好好彩搵到D輕鬆錢
然後串串貢

有啲酸

睇你用咩標準衡量架姐
薪酬黎講算比大部分人叻
至少比我叻

人地搵幾多關你鬼事咩， 大家都生活得開心咪得囉

懷疑你係度紅眼人， 多過人地有晒命

睇下同咩人比，如果全港黎睇算係好勁，但唔係最top

樓主葡萄到出晒面，好柒

係

做個朋友

圍下爐jeh

說話唔係咁講 如果無學歷非政府非父幹就唔同講法

以客觀事實嚟講， 你個friend真係好勁喎

50k已經好巴閉？

我都知佢唔係最top

我搵得15k 但屋企有樓收下租咁囉 要做野搵錢真係好陰公

統計上, 係幾勁了
有晒數據, 打工來說, 50K 已經係最上的1X %人了, 即全HK有8X %人打工來說比佢搵得少

2017年數據， 冇話勁唔勁嘅 起碼係上流人仕先

搵50k未必好叻，但你有無？

唔好講咁多廢話啦樓主 你搵幾多先

一陣窮酸味，同你做朋友不了

相對上 係

要交稅叻極有個譜

要挨到狗咁搵五萬=廢

如果你搵得多過佢既,,佢就真係on 9
但如果你搵得少過佢,,,你只係條唔抵得人既葡萄撚

笑死

樓主正一垃圾

的確勁過你幾條街
同我比齊咁

叻過你

big 4 大部份人做到

big 4 無學歷ok?
無學歷指 中五 中六 毅進之類

又唔係比較既，純粹客觀咁睇下佢叻唔叻jeh

佢唔洗以為自己好勁, 你覺得佢以為佢自己好勁, 咪即係你都知佢勁過你
你係廢柴一名囉

咁唔寸佢了

50k係好撚勁

現實：好撚勁
網上：

好明顯你就唔係客觀啦。扮咩姐

搞笑咩大佬

真心係算幾勁

讓數據說話

個post成陣酸味

呢張圖睇過好多次啦，但係佢無歲數嘛

估唔到咁多人覺得佢唔錯，仲以為個個笑鳩佢50k tim

咁你搵幾多

28歲搵到50k係勁
但總有人覺得廢
而自己可能搵得15k個月

勁 堅叻仔 但都係廢過早廿年求其入左間居屋既廢中廢老

咁你幾多

得果50k都學人打飛機 笑到我
利：25歲已經150k 而家average 300k

大把fg做政府 ibank 甚至big 4幾年都上到過50k 冇野值得吹捧

讀書叻有咩用?

吹得大咗d,冧唔洗讀博士啦，狗衝ive得la

我一大畢業都唔多人去到呢個數喎

就算唔係最勁果個，都算係最top果班..
當你每月有50k, 食嘢買嘢都多好多選擇，間中食好嘢，都唔會好肉赤..
如果有埋 bonus, 派花紅果個月抖成10幾20萬都好爽，可能轉頭都係儲起一大半..
唔洗笑鳩呢班人，佢哋賺得呢個數，都一定唔係廢，至少佢哋生活質量一定比我哋普通人好..

28歲先fg 佢智力正常嗎

你而家咩人工？

咁你咩人工？

你一係就唔好care人工
你係要比人地高過你就認左佢
咪撚同我講咩你唔同工種冇得比
講到你有得揀咁
好撚核突

整體嚟講係幾叻仔 但樓豬呢？

50k連登fg水平咋，28歲應該做左幾年野，咁先得50k好似唔太掂wor

正常人 fg 50k, 每年+20%

做ibank,big 4既fg 佔fg 幾多成
而且仲有堆同齡讀唔到u 既

我成日都覺呢個chart好假
我想問咩人係搵緊2000蚊以下
如果連d中學生幫𡃁仔補習都計埋入去，呢個distribution真係無乜參考價值

大佢十年 但人工低過佢 去跳樓好了(但有兩層樓係手)

連佢都覺得冇咁叻嘅人好打極有限

係勁 但未係好能7勁

似唔似假先
好多人吹水
你睇呢度就知

唔係以為
係真勁

你都係因為自己搵唔到呢個價. 先上黎酸咋嘛

唔計sales,如果佢28 歲已經做管理層搵50k. 佢值得你羨慕既地方唔係今日搵緊50k, 而係幾年後當佢再升上去既時候有幾多人跟佢搵食,又影響幾多人飯碗

佢既未來先係真勁，而且做管理係長做長有，唔似sales 朝唔得晚

人上得位一定有佢醒目既地方，做人也好，做事也罷， 你咪擇善學而優，超過佢囉

@手巴

因為人人都有同樣機會讀.人地讀得好過你
而你好運.只係咁岩.試下大家有同樣機會.睇下你能力上係咪都係嬴到人

好多人做到40多歲先開始有50k乍

22歲 60k
地盤佬

政府engin 22歲grad 4年考牌 我俾多一年 即係27歲已經6xk

陣酸味出晒黎 同啲小學雞話唓你好叻咩 有咩分別？

憎人富貴嫌人窮，人地搵幾多關你鬼事咩，
望下自己荷包有無錢，諗下計搵多d 仲好過啦

樓主連月入50k都冇
重好意思係連登出po

睇個底既，如果有先天優勢
28歲先50k其實會俾人笑
但係如果無先天優勢
靠自己一手一腳爬上去
28歲歲50k絕對有資格笑到你面黃

真係幾勁

最岩聽係你呢個comment
係因為佢後生已經上到人地老d 先做到既位
佢之後既發展先癲

我d engine frd 無呢個價好似

巴閉過你

佢唔係sales

非sales ，只係助手一名

樓主一定好靚仔又有錢,好想同你做愛

唔好搞笑住啦，你唔覺有問題咩

搭車睇到忍唔住笑咗出聲

做乜撚

係
咁你搵幾多？

差唔多啦ggc 出黎都40k 做一兩年就50

fg

雖然唔知個chart 係邊到黎
但我望番2016年勞動人口
失業率係3.4%
即係有3.4%既人係失業
我以前番倉既pt
好多人二十幾歲
一個月番十日八日
有零用錢就唔番
都未計d 廢中廢老
其實好多低下階層
真係搵好少錢
不過平常人未必會知
因為身邊多數係正常人

28歲搵緊47k
但身邊大部分fd都搵得多過我

哩個數我24歲已經過
比起身邊朋友算top
但從來冇要黎打飛機

都有道理
唔知有無另一個chart睇有大專學歷嘅收入分佈？
應該會正常好多

咁係幾勁

你嘅大部分係指所有年輕人？

5000k
未見過人唔講 5 mil / 5球 / 5 millions / 5百萬

唔知以為你講緊燈膽

佢食飯會轉凍飲，你唔會，勁唔勁先

28歲，少佢一兩千蚊
好冇用

其實真係幾勁

好撚煩成日討論人工幾多k一個月好勁定點乜乜柒柒
人地搵幾多關你撚事咩？
冇人想知呀屌你老母
人地搵得多又想網絡審判人
人地搵得少就笑鳩人
你用自己月入去同人比下咪知囉
你月入高過你朋友咪打電話、whatsapp、facebook、IG去串鳩佢囉
你月入低過你朋友嘅好心你就收皮啦
攞出嚟講俾人笑鳩返轉頭
搵得多有搵得多嘅生活
搵得少嘅都係一樣
何必憎人富貴厭人窮呢？

我淨係知公司請濕尻文員，
返5日，開10k，
好撚多大學生黎in

連登仔25歲100k啦 垃圾

咁講啫係少過人啦 多錢仲唔大大聲吊咩

之前搵咗下

2016年人口普查中按學歷年齡劃分每月就業收入

我呀哥25歲搵52k 覺得佢好勁 搞到我未畢業已經好大壓力

D女睇見樓主就唔開胃

所以我擔保佢一定有一套藝術係度，湊老闆你估容易咩。 老闆當你係耳目去幫佢收風，即係要出出面搞好關係，而出面d人就想係你身上收老闆風， 有時講錯一句就死。

伴君如伴虎，做到一個成功既老闆助理，一定係一個成功既中層幹部

想知你點解唔開胃多D？佢月入10K, 你會開胃D？

廢到劉江華咁都拎緊廿幾卅萬
你話叻唔叻

都無人撐你

香港出名多有錢人，連登成班井底蛙剩係睇人工，唔諗下大把有錢佬每月被動收入都高過60k，抵你地一世做奴才

認真講 比上不足 比下有餘

關咩事，可能讀書唔係佢長處，你讀書叻就等叻過人地所有咩？

真係幾勁，我無

講真，佢而家食住你就緊架啦
不如你努力追佢，到時咪入你唔到囉

都好多

做乜都好，人做四個月已比你一年多
做一年等於你三年，贏兩年

btw人貴自知，係你自己覺得人地以為自己好威

買咗樓未？～

佢寸

"50k好少, 一D都唔勁, 廢物黎"

樓主係咪好想聽呢句?
咁你就廢物都不如
你D咁自卑既人, 見人搵得多過你就唔抵得, 要上黎開post攞認同.
與其搵位踩人, 不入自己諗下點樣搵多D啦廢物

你又知我搵幾多？

其實主要想睇下大家覺得佢勁唔勁jeh

樓豬我係你我就潛啊
好撚柒啊屌

學識欣賞下其他人
不過佢臭串既話就建議你當識少個

你肯講你幾錢人工未阿樓豬

追咗成個po都冇，柒到唔敢講？

好啦多謝各位巴打屌醒，我以後唔會葡萄佢，此post已完

屌扮我

醫生26,7 都7 萬幾啦

如果樓主搵同佢差唔多
會係惺惺相惜
如果搵多過50k
直頭唔會開post

樓豬諗住取暖
點知俾連登仔踩返轉頭

Ex都係咁佢29 岩岩先50K
覺得自己好叻好聰明

Plot twist
其實搵50k個個就係樓主
佢覺得自己好勁但又冇人讚佢所以上連登搵多啲認同

你要上網開POST 問人
廿鳩幾歲人
你估仲係學生, 唔抵得人高分, 同人討論咩
香港地, 大家知咩事啦
人比人 比死人
自己硬食左佢算啦

係幾勁 樓主眼紅人地

我淨係想知人地點睇一個28歲搵50k既人，我要最客觀最真實既反應同感受

多謝你既教誨，我會繼續努力

俾你識穿左

就算佢無料
負負碌碌上到呢個位

幸運都係實力嘅一種

其實係，佢地仲要大把位升

樓主11k

樓主唔好唔開心啦
人地搵50K 你都要葡萄，比你知道大把人廿零歲搵緊100K UP我驚你睇唔開做傻事
冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

又唔講使咩工
敦倫金就叫佢收皮
但如果廿八歲做到私人工司管理層，咁又真係幾叻

我29得14.5k

好好了

專科專行類其實唔洗管理層

係好撚勁wo

大學生黎講算係正常水平
大把七到十幾皮

樓主28歲已經月入100k，50k有幾勁？

一講到月入即係變吹水大會
50K一個月？OK啦過得去啦
慳慳地都夠使既

多謝你安慰我

所以咪飛左你隻臭雞囉

入政苦28 50k真係易
有fd grad左考入境主任都38k了

big 4 恆大仔都請 考個qp做幾年都3 40k
重有唔少fg去做保險個類 食comission都搵得吓
而家asso又易上番u

唔係 係你廢

佢有冇家底先 冇就普通人一個
利申 有家底

係我飛佢

酸味濃郁

搵得多味必叻 但搵得唔多就一定唔叻

叻就識投胎

都幾勁